有冇人覺得per se好高汁

首先要介紹嘅一定係呢首，聽完真係返唔到轉頭

《家變》 - per se

先嚟一節鋼琴前奏，立即將你嘅注意力放入首歌嘅意境入面，尤其最尾嗰句，真係不得不佩服佢個編曲，已經正到喊出嚟。之後 Stephen 嘅聲真係非常有吸引力，馬上有種上癮嘅感覺，副歌個假音更加係神來之筆，聽完我都唔記得自己loop咗幾多次

per se都係近期先至有廣東歌，所以喺聽佢另一首《親愛的幽靈》之前，聽吓其他早期多少少嘅歌先：

Monocircus - per se

呢首歌幾乎可以話係per se嘅出道作，佢地就係憑呢首歌拎到2014年通利琴行原音樂隊比賽金獎。呢首歌最特別嘅地方就係佢嘅英式搖滾曲風，清新得嚟富有層次感，雖然係早期作品但係一啲都唔失色。

the mist - per se

呢首係收錄咗喺佢地第二隻專輯Conundrum入面，最搶嘅唔係Stephen把聲，而係極之靚嘅歌詞。話晒係「詩式音樂」，點少得有詩意嘅歌詞同曲譜呢？呢首歌簡直係完美示範咗per se嘅獨特風格，絕對係我嘅favorite之一。

講真，佢地好多歌都極之高質，唔聽真係唔覺得香港竟然會有啲咁嘅清泉。就好似毒品一樣會上癮嘅，除咗辦教育（羅范椒芬，2004）同埋港獨（陳勇，2018）之外，仲有per se。

以為iPhone 出返se

音樂台嚟㗎喎

中意perse既話，可以聽下凜冽時雨，個風格都似

per se啲編曲太POP,可能係要就香港聽眾(?
都係凜冽時雨正啲rock啲

正呀per se

終於有人識
全靠上年開始廣東歌

以為樓主講PRS SE打錯做PER SE

多謝樓主，D歌幾岩聽

Spotify 無佢地舊少少既歌

我係係電台聽到逝水如斯開始聽 per se

可惜唔多人留意佢地

每次聽都會心諗點解佢地唔紅嘅呢？

喺電台聽過一次wonderline之後就愛上了
家變 親愛的幽靈 天空塌下前 。 逝水如斯

Stephen 同Sandy仲有隊 stereo is the answer又係好正
不過得幾首歌

邊度有正式音源

YouTube

講開又講，佢地之前出show好似有一首叫 the envelope 嘅歌，Sandy啲鋼琴真係好勁好正

Wonderline

家變同埋佢個mv最高質

MV 好多隱喻

Wonderline 逝水如斯

個mv極高汁

天空塌下前

睇得明表面既故事，但其實背後係咪講緊香港?個男主角件T shirt...

其實佢地啲編曲上有少少似J pop (有少少似動畫歌)
加上重點男主音把聲好正 完全唔pop
多謝巴打介紹 Joox都有佢地既歌 循環一下佢地既歌先

家變嗰個家應該係暗指香港作為家嘅角色同感覺

敗筆係Live比較一般

隻ends

佢地啲歌好正 但硬係聽唔慣Stephen唱廣東歌既腔

只係聽慣左佢唱英文，唱廣東話反而有怪怪地

英文真係好高質
廣東歌佢有啲咬字好怪 不過唔大問題既

我最中意(親愛的幽靈), 超高質

wonderline 好正

親愛的幽靈 親愛的都化作剪影
曾經雪般輕盈 旋即一切纏綿不清
迷離魍魎飄忽未停 留半片陰影

有去佢地 cd release show,
買哂佢地既碟

中文歌始終難處理， 但 親愛的幽靈 已經超班

英文歌詞曲都靚到不得了

wonderline, inphase, the mist, who? monocircus, how to be alive...

另外其實per se仲有一隊band叫stereo is the answer, d歌一樣係好正

識貨 pascal seven好正

有
有一次佢地黎大學表演然後就開始聽
最鐘意Fragment 同 Petals
佢地應該都好鐘意Petals, live最後嗰首差唔多次次都係佢
不過我覺得佢地都係唱返英文歌好聽啲

想問fragments係咪一首68拍既歌?香港好似好少有呢種歌

唔識答
編曲我覺得好做到fragments 嗰種感覺
啲歌詞又係靚到不得了

我個人鐘意fragments多過petals
我覺得petals比人一種向前展望move on既感覺，而fragments就係緬懷過去既鄉愁
咁岩兩首歌歌名都係一片片 唔知有冇關係

逝水mv睇唔明